[
    {
        "randomId": 354
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    }
]